屯門10點要人

屯門10點要人
係出面嘅牛牛同我仆返入嚟

推

拖完手

Pish

大西北連出荃灣

連出荃灣難度甚高，夜麻麻

騎返去

屯門人要爭返啖氣

集咗人先

等緊 不過上面有架狗車

點都唔去拖去元朗班鄉黑到

牛牛9點返黎！

屌，出撚哂去，邊番得切

痴線邊趕得切

洗咩趕唔趕得切 荃灣連返入黎咪得

9點返屯門

宜家係屯門，有無人？

10點等

天水圍呢?

河田出口等啦

各區自由發揮

十半啦

屯門牛爭氣啲

出面嘅仆返嚟

［突發］十點鐘天水圍人鍊

(23/8) 10點屯西應該會有航拍，唔會近影，手足最好戴口罩保護自己

#屯門 #一手報料

轉自屯門安全哨兵tg

返去啦

一個西鐵站噤短，最少穿埋屯公啦

邊個位方便泊車?

有格2公里 以每人格2米計 1 2000人左右啦

嚟唔切點好

新墟唔知可唔可以 應該得

我都係荔枝角返緊嚟

晏d好無

新墟唔係鄉黑果條村咩

加油💪🏽！

新墟嘅材屋係但新墟街市付近都多老百性

唔緊
盡快

係尖咀十點收工最快都十一點先返到，仲要乜都無帶

當返屋企

屯門人幫推
利申 陣間出

晏d好無 飯都未得閒食

美孚仆緊返嚟

趕緊返黎

7仔三文治頂住先？
市區都有唔少人係咁

屯門牛準備好 出緊

推推推

澤豐有無

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

番緊

Noted with thanks

屯門牛 我地唔撚輸得架！！！！

屯門手足邊度等？

vcity

屯西f出口

屯門人加油

西鐵往屯門開始多人

屯門定天水圍呀

both
屯西f出
天西c出

Err我住元朗我唔係鄉黑

獨立左

又唔侵元朗

想比人斬咩

廢事送頭啦

VCity?

入緊屯門

長沙灣返緊泥，60X已上

Push

屯門f出口等

啱啱先見到個po, 人在油麻地

好多西北牛都返緊嚟

黎緊啦

開波

行左去蔡意橋啦

無人

屯門友一齊出

係屯西出發左啦